
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Réseau express régional (R . E . R . ) : première ligne transversale Nord-Sud Réseau express régional (R . E . R . ) : deuxième ligne transversale Nord-Sud Réseau routier principal dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants Réseau routier principal : la vallée de la Seine en amont de Paris Rés€au routier principal : la vallée de la Marne et la zone Nord -Est Réseau routier principal : la vallée de la Seine en aval de Paris
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Réseau express régional (R . E . R . ) : première ligne transversale Nord-Sud Réseau express régional (R . E . R . ) : deuxième ligne transversale Nord-Sud Réseau routier principal dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants Réseau routier principal : la vallée de la Seine en amont de Paris Rés€au routier principal : la vallée de la Marne et la zone Nord -Est Réseau routier principal : la vallée de la Seine en aval de Paris
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Réseau express régional (R . E . R . ) : première ligne transversale Nord-Sud Réseau express régional (R . E . R . ) : deuxième ligne transversale Nord-Sud Réseau routier principal dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants Réseau routier principal : la vallée de la Seine en amont de Paris Rés€au routier principal : la vallée de la Marne et la zone Nord -Est Réseau routier principal : la vallée de la Seine en aval de Paris
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Réseau express régional (R . E . R . ) : première ligne transversale Nord-Sud Réseau express régional (R . E . R . ) : deuxième ligne transversale Nord-Sud Réseau routier principal dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants Réseau routier principal : la vallée de la Seine en amont de Paris Rés€au routier principal : la vallée de la Marne et la zone Nord -Est Réseau routier principal : la vallée de la Seine en aval de Paris
No features found.

